# README #

### 需在window環境執行 ###
* 重新將dll folder內的ChineseConverter.dll 加入參考
* 目前可讀取格式為.html & .ts 若需修改可進程式碼 Program.cs 修改


### 如何使用? ###

* 將想轉換的繁體中文資料夾&檔案 放在 \bin\Debug\Files\source中
* 按下執行後 完成的檔案會額外輸出在 \bin\Debug\Files\output中